人人都有自己Guilty Pleasure電影

Guilty Pleasure電影就係一部電影冇咩人鐘意又唔係幾出名又唔會經常有人提起
但係自己又對部電影十分鐘情 久唔久又會睇下回味下 又唔會同人講呢套係自己最愛嘅電影
唔知大家有冇？

每次睇覺得好好笑
每次睇都不禁想起自己同愛人一齊創作嘅時候
男主角對現實嘅失望
而女主角的傻氣卻感染鼓勵男主角做好自己
唔係咩野好電影 但係得閒都會睇下回味下
某情度好睇過La la land

利申：La la land 係好睇啲

風暴
好離譜，角色，對白over the top，
情節有唔少邏輯錯誤，引人失笑，
動作場面係玩得太大但幾過癮，
坦白講真係睇得好開心，錦麟有新戲都會入場支持

仲記得3年前dse口試果日朝早緊張到瀨屎，即刻開返呂良偉炸爆中環先減到壓

仲有拆彈專家都係類似呢啲case，不過邱禮濤有自知之明，拍得幾好，
對呢套戲愛意唔會有乜罪疚感

有好多
公認爛片/麻麻既戲，但自己覺得尻得黎又幾好睇
Scooby Doo 1 真人版
美版哥斯拉 ，98年個套
盜墓迷城1,2

The pink panther

Burn after reading

no escape
好多人話爛但我又覺得刺激

cashback

痴線不知幾好睇！！

係囉 呢套應該唔會係guilty pressure

lord of war

龍咁威
細個每次考試期之前都會睇
應該翻睇過十幾次
有時電視重播都會睇
睇唔厭

Snakes on a Plane 算唔算?
明知爛但又耐唔耐有人提

Evolution
結尾真係好on9

以前成日睇freaky friday

張家輝拍王晶嗰期啲戲
林超賢江湖告急後走投有路嗰啲鳩戲

Body double(1984)

up in the air, 仲未領悟到佢個ENDING

guilty pleasure既電影 係咪我解錯左

The room

走投有路

以我理解guilty pleasure 係指一啲你明知係辣殺你自己都覺得係辣殺（？），但你睇嘅過程又好enjoy / 好笑，一路睇一路心諗點解我會覺呢d辣殺(guilty)好睇(pleasure) 架？
個人見解，有錯歡迎指正

好啦自 睇返 #1 發現樓主唔係我講個意思

so bad it's good

我純粹係跟樓主個解法
cashback 唔係太出名 但係我自己特別鐘意

Definitely, Maybe

The Mist
Coherence
最愛

Cashback 係小眾出名（？）好似frank 同submarine
Anyway 見到又想翻睇返

你真係會翻睇 仲要enjoy先好講

begin again
帶fd入戲院睇佢地話悶仲話不如去睇黑魔后

The room 點會冇人識

呢套我都成日翻睇 不過唔爛啦

enchanted

江湖告急同走頭有路未至於唔敢同人講掛

我都好鐘意

Submarine

我對你個睇法係一樣 (即係你知套野係垃圾唔應該鍾意但你好鍾意睇)
樓主個定義似係自己喜歡既小眾電影(?)

我既係 What's Your Number
因為我鍾意睇Chris Evans
呢套佢好多裸上身場景,多到自己上畫睇完都咁講

mean girls 當年既lindsay lohan

仲有disney channel套descendants（1&2） 勁on9 d歌又洗腦

江湖告急係經典
之後重案痴孖筋 走投有路 豪情嗰啲呢就明明係好爛但係又好頂癮咁

啲垃圾校園青春片

Guilty Pleasure唔1定係爛片

perks of being a wallflower
自己都唔明有咩好睇，但係又中意個feel

所有逐個死果堆b級c級片

半枝煙
戀愛起義

Buried

嚦咕嚦咕新年財

追擊8月15

final destination
saw
cube
cabin in the wood
exam
scare movie
scream queen

仲有冇？

Austin Powers Series

超級學校霸王

Friday the 13th
猛鬼街

同好

擺渡人雖然唔夠王家衛以前咁stylish, 有少少鬧劇成份, 但未至於甩tone, 劇本其實寫幾工整, 美術同演員夾得好靚, 呢套就算點差都好過一念無明個D左膠電影

The Mist睇完都覺得好激動
巴打有冇睇過The Village ?

Inside llewyn davis
香港好似冇咩noise，上左要特登去IFC睇。
成套戲冷色鏡頭下，主角潦倒到冇希望咁濟，唔肯變，孤芳自賞，冇人可憐。但係佢就反映到其他角色嘅虛偽，套戲埋尾又係一個loop，隻貓係重點，反映佢人生就係重覆失敗。

睇完唔知點解會想翻睇同loop佢個OST，記得果時睇完呢到睇begin again，個反差大到呢

可能我都係咁失敗

呢套應該唔太算爛/ 小眾

我既話就get hard
Will farrell玩J 果part

你一套我每年都會睇兩次，真係好正

Begin Again

中
精裝追女仔2004
追擊8月15
中華賭俠

人地覺得on9 但我覺得好笑到pk

西
500 days of summer
Love Rosie
Warm bodies

其實仲有好多

let the right one in 舊果部

The Dark Knight Rises

好多人話悶同唔及The Dark Knight, 但係我自己好鍾意個ending

Scary movie
一邊睇一邊笑自己on9仔睇on9戲

The Hangovers.

Too Young to Die 若くて死ぬ

當笑片睇或者都enjoy到

我都好鍾意睇
1 有Emma Watson
2 劇本平淡得黎有twist
3 毒撚主角識到朋友 自己有啲投射左入角色

係咪 Disney果套？

呢套好一般但係我睇左好多次

係
amy adams好正

好似你先啱, 樓主係咪get錯

呢套講咩，男主角對裸體既幻想同時間停止係想表達d乜

呢齣唔知算唔算

Elizabethtown

狙擊八月十五

前排睇左呢套 真係爛兼唔好笑

Project Almanac